條女係鬼妹 入黎交流下

未同過亞洲女仔攪野，第一條女已是鬼妹

細力啲

條女係咪黃

呢個我條女
佢都係鬼妹

什麼國籍？

會唔會feel唔到你碌鳩？
btw 張相個景幾靚，邊度黎

揮手區
屌過五個白鬼妹
兩個Latinas
未玩過亞洲女

同佢去過寫連wall

Feel唔到 巴打醒目

香港黎。

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

條女有狼人基因
D毛仲多過我

有好有唔好啦。隨心 最緊要輕鬆

一張圖就話係你條女

下次話李嘉欣係你老母好過啦

係邊度識ga?

寫止暴制亂？d尿黃唔黃

明，即係打下卡扮撚晒愛香港個堆垃圾啦

大唔大波，個處係咪比左你?

咁點算

Feel唔到有咩意思

Size呢啲唔啱無得勉強

有畫面

東涌

去歐洲時識 我病左 佢幾好人 照顧我 感動了

係

Is it in?

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

識唔識中文?
點睇人叫佢"鬼妹"?

+1

一張圖可以代表到乜嘢？？
點知你係咪偷影

C左右 處？唔係啦 人地13，4就屌閪啦

我條仔夠洋腸啦
冇圖冇真相

下世做鬼仔。完。無咩好諗

皮膚係唔係好鞋?

唔識。唔知咩叫鬼妹

有乜唔好？
媾亞洲女真係要多功夫好多
鬼妹直接好多

老左就唔知 而加正常

某程度上都係既

旅行識? 定exchange

有無多d相r?

前者

咩國家？

Mine

仆嘢係咪會oh yes oh yes咁

幾歲
係咪chill你好多
隊下草 飲下野咁?

屌左屎眼未

唔靚

勁，你女友唔介意

21。ok chill. 不吃草 愛運動 愛飲啤酒

哦

咩國藉 點樣跟你黎香港

嗯
閱

引玉。有無巴打一齊交流下

ok
拉

未

我諗都要係鬼妹先貼到出黎

Oh shit oh shit

Then cum cum ????

其實我公屋窮撚黎。買野要左度又度

唔緊要啦，食鬼妹解鎖成就黎

你條女ig?

你都預屌下閪架姐 唔通過人世咩

同埋試過係又一城food count同佢嘈 佢無咩耐性... 個餐遲出 我退返錢去第二間食 ，跟住係度發我脾氣... 咁我都無胃口了 我落去樓下taste佢就死死地氣 摸返我。結論：天下烏鴉一樣黑

即係你個處比左佢?
佢知唔知?

佢同你講13，4歲就屌閪?
而我13，4歲啱啱入中學，大部分人應該連飛機都未識打

都唔係既。我想生混血bb

鬼妹

feel唔到係講笑定認真?
佢係咪淫底?
你主動多定佢主動多?

鬼妹其實好空泛 女朋友係咩國藉既人

我認為唧。當面問佢無意思...外國唔興呢味野。小朋友咩。

樓主幾大枝?點會feel唔到。

多圖plz

咪係 除非好細條

咁講真 我條丁 真係唔大既 同啲av鬼佬無得比
淫底唔覺既 係人都要性交既..
主動？...那佢就幾撚煩既 通常要飲左酒 有mood先會摸鳩我。

係 真係好細。撥開先見到

都幾靚女

You sucky sucky Me Cocky Cocky
Me cum cum in you

竟然有正面，千年難得一見有連登出正面相，樓主

芬蘭人 識講 芬 俄 英 愛沙 北歐三國語。提子佢

都係果句 引玉

Fill me up
Baby

search唔到，ac咁快刪左?

扯左有冇10cm

點錯相了

Why

好難過人世 文化唔同
試過拍左半年就散
細粒鬼妹其實都係同亞洲人差唔多size
不過白人好撚煩 乜都睇心情

一渣半左右啦

靚女喎

外國人呢方面真係好大優勢

個西係咪唔緊？

可唔可以講啲例子

鬼妹皮膚好粗糙，講白滑一定係架妹

好誠實 好過好多連登仔 欣賞你

鬼妹黎講個樣都幾普通

唔識用快子食面...

樓主種幽默幾盞鬼

咁我一定好靚

欣賞樓豬嘅誠實

咁你地宜家long d?

個閪有冇一摷就反出嚟

一齊左幾耐

是咁的佢應該有啲蒙古血統。芬蘭人比蒙古人攪過

因為我自己知

一渣半?

您地一齊左幾耐
long d邊個搵邊個多？

好少有

想問加一

真呀
亞洲人普遍滑好多

無呀 佢仲係香港

佢心情好你亂發佢脾氣都得
但佢心情唔好可以玩失蹤
無啦啦大叫 鳩喊 又無得氹
人前人後好唔同

誠實是很重要的

即係佢stay in hk ???

我條女鐘意玩倒立

起身屌閪啦

屌過幾多次？

唔係成日 我鐘意屌口多啲 佢鐘意比人瀨

你條女點睇香港 ＆ 支那？
點睇我哋呢場運動？

其實樓豬係咪好靚仔好高同大隻

高係既 大隻唔係肥就有 面多暗倉 其實幾樣衰

想喺你女朋友面前屌你pat pat

咁直頭係有精神病喎

睇多D 發覺樓豬真係太誠實

佢覺得香港人好友善 唔夠暴力 人地驚鳩 要暴力啲 原始啲。太多傳統思想 什麼什麼執輸行頭 慘過xx 精人出口笨人出手 郁啲又語驚比人拉 xxyz. 佢建議都係乖乖地食飽屌閪玩訓做隻豬就算。唔係抗爭既材料。 有錯物屌....
好多on9野 例如用乾紙巾清潔啲餐具 佢心諗係把撚。

正常鬼佬一樣同av鬼佬冇得比
做過手術架
再加埋d拍攝角度同揀d細粒嘅女

誠實啲好。搵人笨7 無著數。鐘意就贊 唔鐘意就屌，不過屌還屌 唔好太大力

Blacked

是咪日日都屌閪
幸福賓州

樓豬有冇同你條女解釋香港人同支那狗嘅分別

屌 咁耐都無同路人 此post 已完 花生已沽清

帶佢去過澳門 佢明曬了 唔洗解釋

係咪同得外國朋友相處
所以率直左

Good

巴打英文是咪好好

我識好多鬼淨係識自己語言加英文， 兩種其實已經好盡

樓主條女反而係例外

可能係 應該係話 我唔需要講假話去保護自己

有無興趣生仔 巴打幾大

Ok 唔差的

好唔好屌

幾時埋單?

我就黎 24 好想生個bb 女

有浸體味

有左就埋 外射 都中就ok了

點練好英文？

有冇plan 結婚呀咁？

我覺得樓豬比條鬼妹食左多D

我嗰個好有主見，硬頸到仆街

芬蘭人出名樣衰

可能一生左就煩撚死 咁就一世

有冇覺得打飛機爽過扑野

乜最滑唔係黑妹咩

講 不段講 多聽多講 去其他國家

咁又未 個人唔太喜歡諗太多野 好懶

佢應該係同時有波蘭 俄 蒙古血統

我老婆東歐添啦

咪又係女人一個

有冇巴打試過黑妹可以分享下

好提子樓主

有無相

Btw我好鐘意玩火 順便煮埋野食

我老公英格蘭
但我勁鐘意佢
絕對唔係又係男人一個

夠鐘訓晏教 芬蘭人的習慣

咁又諗到生仔

係街玩好污糟

求樓主真人自拍

佢啱

咪又係女一條 洗唔洗開post呀
利申 ex同現任都係鬼

呢度係兒登呀P牌仔

你講到人人條女都係鬼妹，外父揼開傢俬，外母日日出冰海捕魚咁

無相講經？

拉

即使我貼，你都可以話唔係我老婆

所以信就信唔信就由佢

其實佢岩

貼圖有規矩架
你跟規矩我咪信囉

咁算啦，你當我9up
或你起我底

小肥鬼妹最好屌
咁多個之中最正

鬼妹體味係咪比較濃？

移民咗去芬蘭？

好難明白鬼佬咁鍾意食LONG野,由其係BBQ果D

我身邊都好多鬼妹鬼仔
但我覺得都係亞洲人，或者講廣東話最夾

普通話都好過英文，始終d 交流係唔同

樓主點識？

估唔到你條女都幾理智，不過始終香港犯法成本太多，因為犯法好多工都做唔到

似有精神病多 d wor ，鬼妹係咪好多都係咁？

利申識一個鬼妹fd 同你講既差唔多，又係癲癲地，不過佢家庭背景影響先係咁我覺得

咩係Long野

普通話？希望你係講緊台灣口音既普通話

支那語真係一秒都頂唔順

一樣啦，我起外國
大家溝通d 語言好多時都唔係用自已native 個種

當年佢啲太公果代係個個上陣同蘇聯打仗 最後贏左 今時今日先仲有芬蘭呢樣野 並唔是鳩up便做到 必順用人命換返來...當然 呢個世界無人想打仗

????? I feel no dick ?????

玩乜閪嘢
對女性有翻小小尊重得唔得

由細到大 都好中意鬼妹 但得175英文又差

你係咪跑步好勁

Agger
個「玩」字好仆街

ON9 女權撚

佢想講"燶嘢"?

BBQ燒黑果D邊邊同表皮,黑色果D

我都係異地戀,不過條女係亞洲人,同埋佢都係喺香港
樓主驚唔驚條女有SP? 或者玩ONS?

基本嘅尊重都唔識

放我屋企養

要有呢d 其實long 唔long d 都可以有？

moi kiitos
利申： 條女都係芬蘭人
唔識芬蘭話

同佢啲朋友相處有冇問題？

特別係佢啲姊妹

我都識

樓主偶像

點溝通 全英文
定你教佢廣東話

Pull

唔識x2 反而識少少俄文

犀利 巴打中意語言？

港男溝鬼妹
港女食洋腸=雞

俄妹都當鬼妹?
支那仔去到任食架喎

少少 因為有啲俄仔朋友 彭哥鳩屎啲

咁樓主嗰件鬼妹正正常常樣，但有啲港女溝嗰啲鬼佬，又禿頭又肥又有不良嗜好，仲好撚鍾意打人嘅，d港女都仲覺得好撚自豪呀嘛

你芬蘭人 當 俄佬？

Hello狗公

日本妹定係韓妹,點識?

我女朋友都係歐洲人 都識超多語言
我只係得一口流利既英文 然後就無la

試過同鬼妹拍拖後，返唔到轉頭
利申：現任烏克蘭妹

嘜有手術可以整大條賓州咩

拉丁卜野應該好正

求圖

個閪咩色？

普通樣，普通身材
有咩好討論

啡 紅 白

不好意思

米9 ？

不了 同自爆無分別

有聲

我老婆係芬蘭人，而我都唔係好識講芬蘭話。😅 一直以來都係同佢啲朋友同屋企人用英文溝通。

巴打 依家住係芬蘭？

你地點識

69 perfect match

有無諗過搞大佢個肚生個混血

本人係公屋窮L，有女都難，更何況鬼妹。
無法同你交流，我出去先

大唔大食？

旅行識
傾傾下 約岀黎飲咖啡

俄妹都算幾滑

你幾高 佢幾高

我識樓豬條女真人

望住金髮碧眼射精係咩感覺

鬼妹係咪鐘意high cheekbone, square jawline呢d features

點解會想貼自己女朋友正面出黎
唔出樣既話都算
知道左個樣 有人認得出自己同條女
仲要分享扑野同塊西咩色

純粹想知典解咁大勇氣

民間記者會 負評多過正評 又比藍絲洗板 幫下手like啦

笑左

有肉地，正，個籮應該幾好屌
塊閪黑唔黑?個兩塊野有冇反得好犀利?

咁你有冇瀨?
如有，味道同亞洲女邊隻好啲?

你以為d鬼佬av d仔天生有三隻腳？

睇你之前個啲post
好柒串㗎喎

唔好意思 我有4重人格

你有無丁丁/閪？ 有， 個個都有， 驚鳩？你同我都係人 好似係。即係每日都要食飯去廁所

點識？

睇4仔可解答你

有呀！ 無試過亞洲包 答唔到。有機會我黑珍珠都食

樓主誠實 個人唔會麻麻煩煩
應該幾好性格

好似係。港女可能會m鳩我 好人係香港唔work

我都係 第一條女美國，第二條女英國.
床上好主動

負評個堆陷家鏟出黎解釋下啦成班賤種
樓主自己都認左

成班心虛撚

本來生活得太穩定 承受唔起犯法之後比個體制輾壓嘅後果
一句講晒就係唔夠窮

想屌

計劃捉佢去食蛇

我都係公屋長大，女朋友係鬼妹
兩個宜家係香港生活

羨慕你唔係同native English speaker 拍拖
唔洗係語言上有disadvantage
我無論講笑、鬧交、同佢啲frd socialize 都唔夠佢好
我英文係third language
不過繼續努力進步緊

我都係只同鬼妹扑過，未同過亞洲女
不過唔係我條女，係瞓人哋嗰條 (但一開始唔知)

唔洗理佢 之前有個巴打開post 講自己鬼妹女朋友
比人激兩激post 左條女張相出黎，比人起埋底
後悔不已

幾靚

玩佢老母 仆街sexist

依樣真，想同樓主做fd

真係ON9 兒登
放相上黎有冇用過腦
整係識一味狗公

係咪嗰個CUHKBanters

唔知喎，佢個post名係女朋友係鬼妹你問我答
佢條女係羅馬尼亞人

關我咩事
樓主以前啲po擺出嚟

Agree

好誠實

有啲男女好撚煩
講玩女又話唔得 我又唔信啲女圍內無話食仔

網絡上便大家無名
唔好咁撚假得唔得
班友真係要睇多啲衲dee啲圖 調劑下先得

老母好有錢？

腳好白

咁你又點解post樣?
你又唔post自己樣?

鬼妹正
Btw我都係

唔得 因為連登仔太勁 無謂啦 女女起碼無人識 乖乖豬

屌你老母,偷拍扮自己條女

你都幾癲，擺自己條女上連登。。。。

上面有人話我偷拍。此post已完 夠鐘訓教

最重要係咩？ 佢話係啤酒。無酒不歡。有酒有性交 沒酒自玩膠

超級市場有咖哩雞食...

我係龍心

竟然貼條女出黎玩共享女友？

喺連登講呢啲

要喺網上show off係咁

Wtf?

語癌？

香定臭？

白？

Finland

44歲都來緊 扮24歲

假膠都有人同佢吹仲要吹到頁

連登仔真係咁撚好呃

I cum you cum

鬼妹女友唔比帶套做

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係咪同一條

之前識過一個芬蘭女仔，未黎講香港，識講廣東話，聽開米奇老味神奇屋

似啊

出賣女友

樓主啲舊Po

一齊咗都至少兩年幾 真幸福

同過德國同葡萄牙妹一齊
德國白滑高，下面冇毛，pink Lin
葡萄牙妹就野性啲，好放

但講到尾，我都係鍾意亞洲人
猶其呢半年，你淨係會想同真香港人一齊

招sex partner!

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
樓主電話？
認真定玩膠先

果然係抄登仔

r/realitydick

上babycondom啦

Haista vittu

原來係咁

我唔使撥開都見到喎

Blocked

識用慢子食面咪得

你豬嚟

旁觀者清

應該問俾黑鬼屌左屎眼未

幾白滑

芬蘭d人唔知係咪太得閒
個個quadlingual

最後一句So true

我以前條女都係 隻手好多毛

我無法想像另一半黎自完全唔同文化背景

唔知點解同啲鬼妹鬼佬好冇深度
文化差異令我連做朋友都要好落力 莫講話女友
6月之後只有香港人先係共同體

大把人女朋友係白鬼
你有個黑珍珠女友先post 上黎pls

點解冇人問？我問。
樓主答埋先走

你地旅行一面之緣，就算鍾意
點解個女主肯扔低 朋友同family 走黎香港？
佢係香港搵野做？
雖然芬蘭真係冇野do

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

大把人？

白人男人唔係人？
黑人男人唔係人？
印度男人唔係人？

只不過cheating 係好common當食生菜 東亞男仔太emotional 我驚大家會頂唔住

FBI

唔係話認同佢睇低女仔
但上連登幾時變到要咁有口德

有冇食過黑妹？

試過俄羅斯+荷蘭

條女英國人, 家居衛生情況好惡劣 真係勁污糟下

咁似坐我左邊條女嘅

咁有d miss out
鬼妹真係得拖出去威d(如果真係靚
多毛 皮膚鞋 沖咗涼都有味
唔係香港大既話衛生習慣又爭啲
30頭爛玩港女都滑過廿頭鬼...

個鬼妹肥L到樓豬自認上青樓洗樓，自認肥毒暗倉仔，仲貼埋J圖

入黎睇下野啦，剃完毛毛

咩機緣之下

P牌狗係咁上下

佢意思應該係1.5隻手揸住左右？

條女係鬼妹大撚曬咩

愛沙文同芬蘭文互通

係西伯利亞原住民

條J有冇唔洗

喂你唔好咁癡線啦

啲白帶就黃

市民回應警員聚餐

細路女你都搞

俄羅斯係搭飛機識
荷蘭嗰個就上網識
（識兩個當時仲喺外國 所以出到嚟見）

笑咗出聲

條女係鬼妹 就收埋啦 我老婆係鬼妹呀

respect

連登仔太勁 唔講了

我都係好憎藍絲

比上面啲圖誤導，收番上面果句，sry

睇個人本身識唔識尊重人啦

早晨

哪裡開。

這麼醜的女

你係lesbian?

哋屎啦你老母

其實香港好多鬼唔care你哋香港人嘅
starbucks? 你哋黃種人唔去佢哋坐得仲開心
笑人哋齋寫牆扮愛香港 大撚把鬼佬睇見你哋死咗人都冇反應啦 唔見你走去屌鳩佢哋唔愛港唔幫拖

係唔係tina 鐘意畫畫個個

又未去到厭惡咁嚴重
同你一樣咁講唔係主流
大部分人有得揀嘅都唔揀亞洲男
當然亦有人係鍾意亞洲人

不過我係女感受好唔同
呢邊文化俾我嘅感覺係咁(Asian men = black women in the dating world. No one really wants them)

佢而加黎左香港住？
佢身邊朋友有冇亞洲人？

鬼妹都無波既

每日既生活時間表如何？

係，傾過一排，個人幾搞笑

嗯

多數戴套定食藥？

外射

原來豬膽鼻 都係收返句想屌

Ok 我係仆街 但我想要埋佢家姐

咩航空

More

家姐？

鬼妹有咩咁出奇，呢d 19 posts都咁多人睇

好似係 負評上一頁。本人失業中

小弟比左正評架

你要返阿妹 家姐比我

深度我覺得都係睇人，識好多真係無乜sense 淨係識食玩訓同trash talk嘅人，但都有啲真係可以deep talk嘅朋友

依家個對象，我記得上年6、7月嗰陣佢仲係未明我地嘅理念，嗰陣聽到佢講覺得我地唔應該用暴力，簡直覺得佢同港豬藍絲一樣，喊住同佢解釋咗好耐，之後一路走來 佢開始明白我明白我地 開始同我一樣會鬧黑警鬧林鄭，開始會話好proud of what I'm doing，我就覺得就算唔係香港人，雖然佢無經歷過我經歷嘅，我亦唔完全了解佢嘅苦況，但只要大家價值觀相近 努力理解對方嘅理念，我相信國籍同文化背景唔係一個問題

片呢？

近排都諗緊呢樣嘢 lm

染

有冇同人舔閪
好唔好味

chakalakalaka in you

真
雖然大家文法上唔同
聽對方語言會聽得有d奇怪
但都叫互相明白

應該相似過香港同支那話？

more

會唔會好扑啲

I know that feel
佢係美國人
我dse英文3，除咗旅行無係外國生活過，講一口港式英語1999咁
但佢都話我既accent好cute其實自己有啲自卑，但努力緊
有時因為文化差異，明明聽得明佢講嘢但比啲反應好awkward有時又互相get唔到啲笑位
諗諗下都覺得唔會長久...

我有時反應都慢
佢迫我講美式英文
一買sneakers 就屌鳩我要我講trainers
英文慢慢會好 no stress man 我dse英文都3
會慢慢好

英式*

D人話溝鬼女英文就會好大進步 係咪真？

都要睇你有幾想去令自己既英文進步
如果本人個人係懶懶閒既比個鬼妹女朋友你都未必會進步太多
但如果你本身個人係上進既，好快會突飛猛進
由其係fluency上面
但有一樣野要認清既就係你既英文永遠唔會好似native speaker 咁好
不過，其實無所謂
學Kobe Bryant 咁講，”be the best version of yourself”

英文level 3 都溝到
巴打你點識 想聽故

DSE係17歲考既，當時 level 3
宜家20中，應該係進步左好多
你有咩故想聽？唔介意既我講少少啦
一直以黎我都有不斷搵唔同source 練英文
同時build up自己唔同方面，性格，身型，知識，世界觀等等
我又做過鬼佬公司所以對英文都好有幫助
你會知道咩時間講咩，人地講咩你應該比咩反應果d
如果呢d都唔識就難d溝到鬼妹啦
我唔係溝女專家但講真溝女好講你外型
唔洗好靚仔但最好有7/10靚仔最好有175cm高
唔靚仔用gym幫補
香水要揀岩自己，出街我會噴好多，你揀一隻岩既女仔會好加分
唔可以太needy, 唔好太desperate, 收到signal 先做下一步
佢d text 可以灘下佢先覆，你食野都要灘凍啦
做到「互有攻守」
係床上要表現自信，要impress 到佢，咁佢就離唔開你
其實我上面講既都係廢話，都係好general 既意見
有咩specific 想問既大家討論下

你女朋友係公司同事？ 睇巴打你咁講 我諗都要有排升練到英文唔差既階段

唔係同事
練左好耐，但宜家仲係講得唔係幾好
但佢話我講英文85%時間係講得岩
Slang 可以再識多啲 咁會融入啲
可能我遲啲會揀返香港澳門女仔我都唔知
拍住先

一開頭點開始練起？ 最怕有時人地講完 唔識比反應 個下真係想死

唔識比反應講下 Ohh ok / interesting / oh really / yea I can imagine / I feel the same / so nice
用呢d 大部分時間都會岩用，點都無死
我會係youtube / netflix 學，對鏡練
自己同自己講英文，沖涼又講下，係街無人又講下
It’s all about how much you wanna want 加油

鬼妹真係特別多毛

鬼妹可以中出放題

有個鬼妹我去過佢嗰個城市見佢兩次，我相信如果去溝佢應該好大機會係可以溝到
但係好山長水遠，要搭十幾個鐘車入去 (嗰啲位太偏機票又貴)
呢種long d關係唔知應該應該去建立好

咩國家

我就覺得...呢樣野無得讀書咁學。人地一定feel到。人地其實可以好直接。直接講 我想同你做愛 唔好意思 坦白反而仲撚好。香港人始終係無膽小男人，思想反向。 你同佢講我想同你做愛 勝過你贊佢呢樣果樣。 最重要係做返自己。

祝大家做愛愉快

我讀緊書 有個鬼妹fd做緊野
年紀差<3年
係咪唔應該搞人

咁你地點識架

俄羅斯加里陵格勒（前東普魯士）
其實諗諗下如果分開買去莫斯科再轉都唔算貴
不過有排都入唔到俄羅斯境

係邊識

同好

公屋窮撚點壞

住香港？

會唔會普及教育

好多大學生都好講呢方面
好事嚟

佢點睇支蟈武漢肺炎（支共人工生化病毒）已經擴散到全歐洲

有無人溝過俄日

羨慕巴打 近排都同個俄妹吹水 又係話佢冇咩朋友 想嫁外國人 住西伯利亞

係外國開apps識？

你地班鹹濕仔

個西會唔會有奶味

做咗人老豆，好想個仔好似你咁生性，同咁有國際視野

真心想知一齊之前個經歷 點樣令佢放低到顧忌同你一齊

同過鬼佬拍拖
拍左半年覺得無得用mother tongue溝通硬係差啲，成日都覺得he is not the one
好快就分左手
有啲野係要用廣東話表達先最到肉

樓主去咗邊

外國撚？點識先

鬼妹真係無咩特別
幾正幾靚都好易食到
正既asian mix 反而最難

seed?

拍左幾耐?
打唔打算結婚?
long d?

有無故

而家kpop 咁流行
基本上你正常樣 even 毒撚樣
鬼妹都係排隊俾你食。。。

唔識講點算有無其他solution

鬼妹個ass真係好大好正，瘦底都係好大

一開頭鬼妹鐘意點打開話題